點解日元同黃金係避險資金

大行唱旺

因為日元息低

平時個個都借日元炒

市場一有事, D人即刻放股票

再還日元(SUPPLY 升), 轉番自己國家CASH

我估係呢個原因

有剩過日本玩幾日

資產≠資金

上次金仔導彈飛過日本上空 日元都可以升

咪係 佢射錯位打中日本咪仆街

從來避險的只有黃金